香港發生咁多事，有30%選民冇投票

其實中共驚咩？
求期派下餅呀米呀，都一定贏

有好多移左民、老到行唔到。

因為
支共都估唔到林奠會企咁硬
千萬不要得罪女人
由其係嗰啲考第一自視過高嘅女人

仲有D係病患, 有D係不理世事

有d 乜撚都唔理追星撚同番工撚

好多可能消失左
之前聽過係死撚左，都收到叫佢投

旅遊撚、民已移撚

港豬: 理撚得你 我揾錢我洗 你仆街你事

外地瓜左果d，佢照樣次次寄野黎叫投票

仲係上面落唔到黎

移民都得罪你

利申冇移民

有d拉左深藍老豆老母去旅行架

有好多離地撚唔投好過投
屋企已經有兩件藍絲冇投

你要計埋好多人係無撚登記選民

冇錢買機票返嚟投

其實死撚左政府知唔知

我諗預10%係外遊，外地工幹同移左民

個30%入面 其中有兩個係我深藍屋企人

70% 係計已登記選民

有機會係死左

我屋企同老婆屋企加埋都有三隻藍絲無投

仲有好多係被登記做選民嘅老人家

去民建聯街站攞包米就做左選民

留學生或者工幹撚都唔少

學生哥唔夠資格

終於揾到個同我一樣
屌我吧

無話得罪，我指可以返嚟投，家鄉生死存亡
利申識得有人返咗嚟投

有d 深藍父母被孝順仔女不斷遊說一係投黃一係唔投。

可能佢地最後冇投

我都係 大家屌撚死我
PS 中秀廢老區

唔好氣餒 我地要相信 有手足令到佢d屋企人冇投既

有d自己係選民都唔知
有d又唔係香港
咪撚咁高要求啦

唔好意思我都係
如果我係香港一定會投

外國？

死左無人通知選舉事務處?

仲有打波撚

唔係
屋企已經有兩個叫唔郁

+1

好多移左民去世界各國的....

外國
入院
廢老不受利誘怕排隊怕麻煩
差唔多啦

仲未計無登記做選民嗰啲

藍絲老豆連踩幾更無時間投

有好多搬咗屋就唔理

你覺得林鄭仲有實權？

孟晚舟都有三票 返唔到黎投啫

7成人已經多得好誇張

好老實呢類唔投DAB都偷笑

所以我不嬲話如果影響唔到深藍屋企人就拉隊旅行
一張票打走3張票

其實有唔少係移左民
而且喺外地離世個d
選民個總數都計埋

有錢去外國 冇錢返黎投
籍口撚

有d喺poly入面

你啱

真真正正有普選係唔需要登記過18歲就自動做選民啦
直接去投就ok洗撚登記咩
根本假選舉嚟
利申:已含淚投票

咁到底係天滅中共定天㓕林鄭
請對準政權

30％其實已經算好少。香港冷血唔想理政治撚已經係歷史新低。

我說服左我藍絲老豆去左旅行

好多人喺外國讀書同做嘢
（兩公婆都喺外國）

對唔住

死港豬
我都有同事成日講自己黃 點知連選民都不是
又冇出過去又冇投票 死港豬 平行時空咁 on99

香港發生咁多事
每次抗爭都係得幾萬人

老豆老母深紅 請左佢地返大陸 算唔算做左件好事

孟晚舟
肖建華

如果淨低 30% 係深藍 , 唔投就係好事

=========

呢位 1124 去投票的姨姨
道出了香港人的心聲

我只系知我上司琴日特登飛去日本玩一個星期CLS

好多朋友去左旅行

我呀媽成班fd去晒旅行

有FD係外國留學

我個人認為未來6年都會黃，班中學生起碼知咩事情，d蝗語小學生我就唔擔保。希望民主黨可以把握呢次機會做好d，唔求改變到整體，起碼民生要搞起，最好就雙贏。

加埋冇登記嘅人差唔多400萬人冇投票
一半人都係冷感港豬

香港現時人口近8M
當中近16% 0-17
即係話 有資格成為選民人口約6.7M人
若果總投票率為72%（已登記選民約4M)
即係話得2.8M人投左票

2.8 / 6.7 ～ 40%

總結：香港有六成人口冇運用自己選舉權
我老豆琴日仲講緊「我唔想參與呢D野」

Long Way to Go mate

我兩個藍絲屋企人冇投wo

六成合資格選民*

你當港豬政治冷感流嘅咩

Same here
屋企人廢事嘈交直接唔去投票
我就拉埋深黃老母去投

有d巴打話收埋深藍父母身份證、又話請飲茶扮孝子丫嘛

手足

有d偷咗深藍老豆老母身分證

屌撚埋我...

向好個邊諗
個班人係我地手足令佢地投唔到票既藍屍
你咁諗會好好多

嗰d 一係藍一係港豬
唔投好過啦
真黃既好難會唔出

香港有好多勞動人口星期日要返工架
有70%已經好多

MVP

71.2% , 新UPDATE

你要計埋個30%入面送左老豆老母去旅行嘅人
呢到計2個唔該

其實選民計埋移左民既香港人

可能旅行同收身份證大法閹咗對面好多票呢

有一票係屋企人唔係香港
一直放風取消搞到唔敢買機票，最後真係翻唔切

反而我想知後生投票率幾多
岩岩有幅相話唔過半
其實說到後生7、8成投應該都好撚勁？

我都想選 冇錢買機票翻嚟

屌你一個post3頁已經咁多人話去咗旅街 仆街

我都有fd 有登記 不過唔喺香港返工
果30% 唔一定係留喺屋企不理世事

係外國讀緊書無$買機票
對唔住

外國有冇得投票

係外國讀書個D lor

外國撚表示對香港唔住

我打左成日麻雀 先截到兩張藍票
好辛苦架

大把老人家唔方便，又有大量已經移民，今界已經好有成績啦，71.2%.

Off topic

好多外國撚㗎

我啊婆老到落唔到床點去投

又係你地叫人資助2老去旅行
咪做左

你有無投呀

手足好波

無投死全家

仲有啲搬咗
又廢閪事改地址
又仆唔返去以前住嗰區投

屌 知唔知 brexit 都係得七成
你唔可以要求所有人同你一齊係半年內醒
香港人性格有七成都偷笑啦
教化係要時間
咪撚開埋啲負po

屋企四個人有兩個冇投
一個去旅行一個掛住返工

被拉手足...

你俾機票錢我咪番囉
多謝9000蚊
係藉口唔係籍口

趕唔切9點幾落機係機場返票站投票

會唔會有啲係手足
送咗中

我ig都見到兩班人去左旅行屌曬佢地老母

我係英國無錢買機票

可能無投果d係廢老呢

林鄭滅中共

自首
BTW廢老區＋1

屌你啦 我幾經辛苦先阻到我阿爸媽去投 我兩老淺藍

45歲樓下數據有冇？
60歲樓上果班就算啦

Ching hoball